話搞大罷工班人，入哂工會未？

二百萬罷工個group搞左咁耐都未夠50000人，仲話要搞大罷工繼續鳩嗌罷工一世都唔會罷到，你地又唔係唔知香港人有幾鍾意翻工

我直接copy個channel既資訊，未入工會既自己識做

目標：發動二百萬人的無限期總三罷，在籌備充足之前不會貿然發起三罷行動

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

入工會呀屌你地

會計得3000

工會截咗數等緊下一輪推

推呀

推

p

推啊

咁撚少人搞乜撚野罷工呀？屌你地老母

二百萬三罷速報❗️❗️
三萬七千幾人啦🥺大家快啲拉晒啲同事入黎🥰
我地要5萬呀記住🤪🤪🤪🤪

____________________________________

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
如有任何現有工會有意參與未來罷工 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

唔認同一個gp 有晒各行各業既人士

最好係各行業有自己細gp,再細啲既gp 都得
最後各個gp 既connection point 就係依個大gp

保護好各自既資訊，令曱由無咁易收集到資料

無工會入就自己搞翻個

⚠️成立工會四部曲⚠️
1. 搵7個人落名搞，要起一個無人用過嘅工會名（ ）
2. 填表（職工會登記申請書 ）
3. 寫會章，需要包括職工會名稱、辦事處地址、會員資格、如何召開及舉行會員大會等資料
4. 交表，交會章（職工會聯會全部新訂規則登記申請書 ）

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
如有任何現有工會有意參與未來罷工 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

入面有分唔同行業group不過我廢事post出黎
人多先最重要，入左工會先罷到工！

入左

話搞大罷工班人，入哂工會未？

Copy錯

入工會呀屌你地

推 屌finance果個group 答錯問題block 9 me

你試下聯絡admin搞搞佢

推呀，多d人睇到

幾萬人人tg都無，叫幾十萬人罷工係咪講笑

仲有一個鐘 中環放lunch搵飯食！！！！

push

入工會呀，5000人入會有幾難呀！

Push

咁多人嗌罷工，無人入工會我屌哂你地老母

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

好煩
開呢類po講野係咪一定要咁既語氣

咁求下你地入工會啦好未

有冇人講過唔入
個個咁樣開po即係想趕走曬啲手足

你有方法叫人入工會咪自己開個post，我又見唔到你有開喎

辭職一段日子 洗唔洗入會 如果要 入邊街嘅工會？

成日用二百萬打飛機，點知真係想付出既得少數，唔怪得藍絲成日笑鳩你地呀

做開邊行就入咩工會，除非你諗住轉行

叫你唔好趕走人啫